有無人知點停用鍵盤上的小算盤快捷鍵?

keyboard上面有粒掣一撳就彈出小算盤,
近排成日有人惡意狂撳,點停用左佢

換過keyboard

Photo?

右上角果粒

丟撚左粒掣佢

Agger
撬爛粒制佢

打柒個條友

用linux

倒石屎 封埋去

認真: 開底蓋, 將果個key既錫甩左佢
果條友有得禁, 你又唔會受影響

將圖釘針口向上痴上去

換咗個keyboard